其實巴士個枕係頸抌定頭抌？

每次坐親巴士個枕又太低去枕頭 又太高去枕頸
到底佢係枕頭定枕頸？
而且佢又硬到仆街

頸枕，坐落啱啱好

樓主係短人

睇你高度

頸枕又太低

你幾高

175

想知要咩身型比例先可以前面唔頂住腳後面又唔頂住個頭

利申：180，前後都頂住，係咪腳生得太長

其實唔預你枕，個個枕過晒唔衛生

咁整黎做咩

唔預你坐，為拆位鋪路